劉愷威否認有新歡Britney：根本不認識她 大大大奶奶

劉愷威與楊冪於2014年結婚至今，兩人因為聚少離多而屢傳婚變，但他們從未有正面回應過有關離婚的傳聞。近日網上就傳出劉愷威已經一名叫Britney的新歡，爆料者post了劉愷威與Britney的合照，聲稱是於去年10月Britney去探劉愷威班時所影的。而Britney的微博上亦有這張她與劉愷威的合照，寫住「帥帥的 #劉愷威#」。爆料者又指Britney於今年7月時透露過劉愷威跟楊冪已離婚兩年，更post了有關對話的截圖。

對於另結新歡Britney的傳聞，劉愷威的內地工作室人員就代為回應，指劉愷威根本不認識Britney，拍這照片時他正在在拍戲，片方領導人帶了Britney到片場表示希望影合照，他只是禮貌配合對方，期間兩人並無任何交流。劉愷威方面的發言人又直斥網上傳聞不負責，指爆料者刪除了相關評論是心虛的表現。

第三張痾緊尿

第三張圖噴撚哂水

叉燒仔

你有冇見過女人痾尿架？係咁痾嘅咩

好想打波

咁認真做乜

屌

水柱

呢啲大陸雞啲機心好撚重

你又知佢真係女人？

啲大陸妹真係唔同啲，
柒到爆

劉愷威幾時會整到變阿ken？

兩個企咁開咁生硬邊似有路

You原來是個Boy

篇文有寫britney係女人？

你有冇見過男人痾尿架？唔係咁痾嘅咩

佢分分鐘大條過你地呀

對奶好大

好撚大

對波好似假假地

屌, 你老婆都已經好撚正啦

一睇就係人造人18號，係都唔搞佢啦。
佢老婆咁姣咁正又大波

不要 我有老公

你估佢老婆唔撚係整出黎咩

佢老婆咪又係人造人

等一下

痴撚線 自己老婆咁撚正 呢條差幾十皮啦
等一下

法官大人！
有得屌，屌到佢西都爛

係囉個個都係咁講

我有老公

其實楊冪對波仲大

好大對燈

呢隻型態真係至好砌

老婆生完對波巢皮

禾

以為britney spears

張張都PS過，啲地台瓦圖書彎撚哂

我有老公的...

不了

who?

見到條大陸妹咁既樣
我諗叉燒仔係比人擺上台過橋
大陸妹想上位 大把方法啦
我諗佢老婆都見慣 懶理

帳卜卜

佢老婆定新女對奶大d

楊冪正好撚多啦

劉愷威個樣愈來愈膠

It’s Britney Bitch!!!!!

呢條女定向西蒙牛大啲？

太大波著衫唔好睇囉

仆你個街你唔好假D

食過唔出奇， 但唔會為呢條女離婚

屌得多都厭啦

Lm

佢一早離左婚喇

You竟然

依樣真

假

P撚到

條女個pat好正

個gesture嚟講真係似fans同偶像影相多過係識

好有畫面

冪冪屌打

第四張令我諗起之前有個塊面完全唔對稱左眼高過右眼嘅呀嬸

我有老公 不要 等一下

楊好似有腳臭

腳臭姐
大波又正
西都吊穿佢

靚女有腳臭加分

笑到仆街

又唔係特別靚 對波又核突唔啱比例

劉生劉太其實咩事?

屌，屌到反皮都個隻！

食咁多好野

三個人造人嘅新聞

人造人17號,18號,21號

P到書都彎埋

一貼大冪冪啲相，就已經肯定呢個係謠言

我承認呢對波我真係玩唔哂

兩個姑娘有四隻波

屌
差燒炳仔咁撚柒都食咁多正囡

兩個膠面人合照

點忍

成班大造人

照完鏡再返黎留言